2年 part time gay bar 你問我答

你問我答

你係咪死gay佬

人工幾多

係gay 不過未死都唔係佬

啱啱入去做就50 後尾慢慢加到80一個鐘

唔識調酒做唔做得
有無得入去先學

邊間

做waiter唔洗識調酒
如果有人肯教你 你有得學 不過通常都嫌麻煩唔教
我好彩有人肯教 識左幾種簡單嘅

間bar汁左好耐 廢事講啦

女仔入去會唔會好奇怪？

尖咀Tony?

男廁係咪經常爆滿？

唔奇怪 應該唔單止我翻工個一間 其他bar都有好多女仔入去玩

係 好多人同時間去廁所
殘廁(女廁)經常lock住左添

除左tony 近幾年都汁左好多啦

不過通常女仔都係有hehe fd 帶上黎

請唔請無經驗學生哥，過18

其實點分邊啲係gay bar邊啲唔係

石板街有間bar出面成日企住勁多男人係咪gay bar

Gay bar外表同normal bar有冇分別

可以試下in 我當初都冇經驗

一般門口有寫 只招待會員

石板街個頭唔係幾熟 答你唔到

有寫只招待會員